上的士後問司機支唔支持五大訴求

是咁的
小弟老豆係做的士司機嘅
岩先聽佢講尼排有啲的士司機做街客接左我地手足之後
俾手足問支唔支持五大訴求
而好多司機都驚俾人搞事所以都話支持。
但係講完支持之後就會俾手足要求坐霸王的，啲司機驚畀人打所以都只好硬食。

以上嘅野都係聽我老豆講嘅，fc 唔到， 我都相信我地手足唔係啲會要挾人嘅人，但係出得去就係代表緊我地每個人，希望唔好為左啲小便宜而減少肯支持我地嘅人
記得Be HUMBLE
我知冇證冇據會畀人負皮，但係希望大家知道多個支持我地嘅人好過多個敵人。

分化撚，扑

一聽就知是藍絲故仔
你啊爸信就算啦 你都信埋一份

有都一定係藍絲，唔會錯

似真心膠多啲

真係當我哋on9

BLOCKED

咁比人屈咪報警囉，無手足會支持。

好奇怪 你上個post仲會打“呢啲” 但係你而家會打”尼排“?

拉
你當呢到藍絲Page嚟？

仲有咁撚多標點符號? 你上個post一個都無

Pull

咁就算冇都好
點都可以提點到啲人掛

光復香港唔係俾人拎光環 拎待遇既
見一個就私了一個

問人支唔支持五大訴求
遇著藍絲的士咁點算

唔好玩啦

0分

車內cam呢

返去同你老豆自己講啦柒頭

上個po 用電腦開
今次電話

係貪呢啲就唔會有咁多手足搭校巴都放返錢喺後座啦
開埋啲鳩po浪費網絡資源，返去藍屍page啦

FC 唔到講西咩

安心偷食都影列

FC左先啦柒頭

拉

又係呢啲分化post
拉

冇可能啦
唔撚驚個司機真係報驚咩

咁撚on9 既故仔你都拎出黎講
不如開發下個腦

垃圾Post，唔用腦。

廢po

on9 po 拉

無證據唔好亂講

呢樣係霸王車

司機可以報狗

你係咪貼錯地方阿呢到唔係香討
你咁樣點出糧比你阿

你都on9真係比人屈咪閂門車佢去差館囉，佢驚過你添啦

樓主知自己on9 人講咩就信咩
大家唔好再推po

未經證實嘅野可以唔洗講得咁詳盡囉
一句「的士界有傳有示威者搭罷王的」咪夠囉

On9 post
藍絲無腦就會信姐
咪當呢度d人無批判性思考

聽講2020年共產黨會滅黨

自己on9 自己pull

你老母係雞
聽人講

屌你都廢撚事

on9 pull

小弟知錯啦

由佢沈啦

聽已經知係假新聞老作，做咩要擺公海比人討論垃圾

自沈
1/10

收你老母風啊

你都on9,手足搭車都要睇吓係咪鬼車
求其上架的士就表明身份
唔驚直入狗屋咩
拉

自沈
2/10

藍屍無賴
車去差館

好on9

上咗的士，上車嘅手足驚過個的士狗啦，車去狗屋都仆街

係我冇諗清楚就出po
3/10

乜柒鳩撚都好啦

On 9 手足唔驚俾藍絲司機督灰？
真係假到無論

我就一定信手足，行得出黎都有份良知、正義感，唔會做呢啲。

但唔排除有啲貪小便宜嘅仆街(唔理政治嗰班)會趁火打劫。

360啲野食都有人去執啦

自沈
4/10

小心呢個ac

之前聽過類似既野, 都係話手足屈人錢
好明顯係有鬼扮手足做衰野
唔洗推

大家唔好再覆我呢個on9 po 啦
推其他行動po 啦
5/10

一聽就知係鳩up, block

作故都用吓智商啦
屌你老母

真本人
6/10

通常的士佬係黃絲我都會叫佢唔洗找

Blocked

作過啦
呢d九成九係藍絲作

block

大家唔好再覆我呢個on9 po 啦
推其他行動po 啦
7/10

blocked

4個月啦 又妮D 點拆既po
用下個閪腦諗野啦

你打你老豆先啦

假到

冇證冇據就咪撚開post鳩作啦屌你老母

屌你老母

0分重作

大家唔好再覆我呢個on9 po 啦
推其他行動po 啦
8/10

一睇已經唔信
樓主讀多啲書啦 藍絲故仔都好信

弱智 上車自爆 唔驚車去警署？
block

手足連義載都會偷偷地放低錢 你估我會唔會信你？

對唔住

死撚開啦你當呢度微博呀?

藍絲作故仔

我老豆個上司個仔既大學教授搭的士個陣個藍絲司機同佢講樓主on撚99

手足連坐義載都會靜靜雞放低100蚊係位先落車
你同我講佢地會坐霸王車？
忽上腦呀你？

如果有人用呢樣嘢呃霸王車坐，十分歡迎車佢去警署
手足先無咁無賴

希望各位高抬貴手唔好左推
9/10

搵日上車問個的士佬支唔支持五大訴求
支持果啲打一鑊再坐霸王車
報警都唔撚會拉
又可以污名藍絲廢佬

再
10/10

係咪想博我地下次搭的士當補償俾多d 幾十蚊呀？
的士佬10個9個都仆街，我真係唔撚信會有人咁樣屈鳩的士佬
你睇下黨鐵又好，黃店都好，個個都出錢多過出力

藍絲扮黃搭霸王車啦一定係

下次我問司機支唔支持警察，支持就自己人唔使畀錢

有既話歡迎報警
呢啲行為必割

屌 要走嘅話通常係dc9禁住我地黎砌喎
咩500蚊過海咁
邊有咁著數啊

好奇怪
你呢個post用全形問號

但你呢個post就用半形問號?

提出下姐

上次幫緊個fd 出po
今次自己on9

屌你老母香港人大撚把錢 你估無腦藍屍為一兩百出賣子孫咩

係對家相陷害